[大曬冷] 一句講晒，聽日會去嘅正評

去既 正評
不了 負評

一定要多人過今日十倍百倍

推

721，721